梁天琦：點解我要離開我既屋企？因為我既政治立場？

咁連登仔一向支持遣返新移民，死返去大中國團聚，應該算香港國策

串緊佢老母唔妥中國立場 帶佢落香港

粒水狗收皮啦

係相學黎講呢d係心術不正樣

因為你個屋企唔係你架！

好多show block user衝哂出黎

呢個post精彩

p